香港人覺醒未？

你哋知唔知自己做緊咩？
係咪仲要望住咁多人被捕，
咩都唔做？
但即使理大咁多人都被捕，
我哋都未輸，
睇下咁多位覺唔覺醒，
唔好再依賴其他人幫你抗爭，
否則呢幾日既犧牲，都係只係白廢

係不對稱武力下要攻入去理大跟本冇可能，唯有將武力提升到對等層次例如實彈先可以，但呢條路我知大家唔會揀；得罪講句，依家係要調返轉，冇Gear（剩係戴豬嘴only）既和理非要企最前排食槍食彈，勇武係後排扔火魔先有推進既可能，但係，你地夠薑咩？

呢個方法係除左對稱武力攻入去之外，唯一一個方法推進到入理大，和理非要企最前排做人鏈擋彈（冇Gear剩係戴豬嘴only），一係黑警瘋狂射，畫面一定唔會好睇，國際一定會嘩然；一係勇和進推，但係都係果句，你地夠薑咩？